慶餘年算唔算係近5年top 1電視劇？

1.慶餘年
2.狼犽榜
3.大帥哥

司理理

收皮啦仲睇tvb

有咩問題？

機場特警？

2和b算唔算係近5年Top 1 英超水貨

咪on9啦 慶餘年內地劇來 t你老母vb

真 我一早睇晒

倚天屠龍記先係

賓哥又撚狗

你呢句嘢應該要同港父講先啱

佢邊敢鬧樓主就聲大大，見到父哥笠硬水

認真po, 咪搞事

d女係top 1

算

2月廿九？

范狗捉佢都幫范狗擋箭，好痴

冇睇過

好波

樓g識野 司理理真係好正

搞到人地駁唔到

睇得慶餘年多數都黑警黎

又分化

始終TVB都係代表香港
點罵佢都好啦

好多極黃前線手足都睇

1.大帥哥
2.金宵大廈
3.長安十二時辰
4.十二傳說
5.歎息橋

好撚正

係 我721俾人打到豬頭咁都有睇

-_- 咁愛回家有啦

司理理>>>長公主>>>>>>>碗兒

林鄭都有睇，睇親都冚家鏟黎師兄

樓主咪極黃囉

嗰個四眼肥仔係咪就係你

3-5未睇過，金宵有d悶

愛回家呢d輕鬆小劇唔入流啦

十二傳說勁撚好睇 我覺得屌打曬

講咩的，呢期好得閒煲劇

咪亂up，呢套係港父至愛

港父係我隻狗

講傳說 你睇下幾好睇

有劇情

大陸劇？ d女得唔得？

樓主x過人

咪以偏概全啦

都市傳說

rip

原來我睇過，一般查案劇咁，冇咩特別。

咪屈=.=

屌你老母最後言冰雲25范閑就完好無癮 等緊第二季
第二季仲要言冰雲都要轉人

樓主當解決師同守護神之保險調查死？

Hktv d劇
好睇過依幾套多多聲啦

守護神真心正

邊套夠挑？

好睇？

昏迷咗幾年，請問HKTV收咗TVB皮未

古代d女好易媾

屌你老母咪劇透啦！

秒左

認真po咪搞事

支持本土佳作

Blocked

無所謂 你損失

人民的名義屌打啦

拉 不推文

佢地叫"支那",
唔好用"內地"尼個詞
"內地"係支語

2014

係我內地喎 我中國人

陳平平好好丁

你確定第一名高過第二名？

呢個識貨 我j開

未睇曬本小說
單就而家拍咗嘅三分一劇情
絕對係近年睇過最好睇嘅
唯一不足係主角冇乜真正嘅低潮，除咗老滕嘅死

不過都有啲問題。
五叔條線有時覺得編劇食咗屎，應出現嘅位唔知去咗邊
搞咁大輪野運條友返北邊，諗住佢會大有搞作，點知屈撚死咗喺個山洞度
個神秘門太過科幻，甚至有啲戇鳩
etc

佢唔係古代，係大冰河之後嘅超後代

呢d po擺明就搞事
向好既方面諗我可以一次過block曬d五毛同豬

( Show Blocked User - N_Bendtner )

樓主騰訊VVVIP

( Show Blocked User - 唔係好gay(welo) )

你損失

呢個list由專業影評人定

全城中伏，個個掛住睇慶餘年，已經冇人記得桐g

大陸片？講咩的

圖1係邊個？

金庸小說個主角都冇乜低潮

孫兄點評價慶餘年？

桐b ok?

條女係抖M，根本原著入面就係男主拷問佢，知道佢對手最靚就特登玩到佢對手溶溶爛爛

碗兒做老婆，司理理做sp，一流！

楊過？
秒

成套劇睇司理理就夠
仁到癲

打幾隻字都打到弱智咁, 點睇都係你好笑啲

你睇過慶餘年未先？

原著設定入面，長公主係宇宙第一美人，靚到連親大佬慶帝都想屌，結果搵條咁嘅女扮，個髮型仲咁on9，反而佢個女其實唔靚，仲成日比人串佢“一般”

睇黎做乜, 你要食屎先知屎臭架

拾人牙慧

見到個大陸味廣告都唔撚想睇啦下話...

最強陣容另一套係咩

呢篇野d文筆好浮

牙敏吊打

樓主大陸仔黎

敏敏

所以我都懶得覆佢地

top5 la

誇世代
大師哥
top2

認真問 仲有無其他劇好睇推介 樓主講果兩套一早睇哂

九州縹緲錄

法正3，溏心3

仲大波添

咁呢個當然

誇世代吹大左

佢唔敢覆b哥

合理

慶餘年好屈

咁講真佢嗰啲所謂隱喻諷刺屌打晒viutv

我平時都唔睇CCTVB,但我今次有追到
肖恩配得把聲幾正...

我都覺，把聲好大俠

我剛剛有D亂 咁范狗係肖恩個孫定係皇帝個仔...好亂....

本書比支那人拍

浪費左

皇帝個仔，陳萍萍作話係佢個孫等佢爆秘密。

第一次講故事講成集我都唔覺悶....唔想佢死.....

哦...咁即係肖恩上左檔...明白晒

你老母比狗屌

又要等聽晚.....好快見到郡主好靚

你老母係狗乸

司理理完勝

本書支那人作嫁喎

司理理 老左D個樣~
郡主楚楚可憐咁,要保護佢

司理理本身係老d, 咁先有女人味

三國嗰陣關羽都係呢把聲配

聖女真心唔識欣賞

same

好SAD 肖恩死左
影子唔知係邊個呢

四顧劍細佬

睇來你已經睇晒

上即討po比人劇透左

邊到有即討PO?